求推薦屯元天性價比較高既日式料理/居酒屋

小弟一直都中意居酒屋模式既飲食 但試左好多都唔岩心水 求各位巴絲推薦一下

最中意食串燒

Push

元朗YOHO MALL
一杯串燒日本料理
幾好食，D裝修都好有心思

留明

元朗食過幾間一般 天水圍冇去過 天水會有冇

係幾好食，但性價比唔高
兩個人食左八百幾